「黑幫老大下台中國才有救」 中央黨校前教師轟習 遭踢出黨取消退休金

節錄

「黑幫老大下台中國才有救」
中央黨校前教師轟習 遭踢出黨取消退休金

【本報訊】中共中央黨校昨發告示，指退休教師蔡霞發表有嚴重政治問題和損害國家聲譽的言論，嚴重違反黨的政治紀律、組織紀律，故開除她的中共黨員黨籍，並取消其相關退休待遇。早前一段在海外網站留傳的錄音中，據稱是蔡霞的女子在一個「紅二代」聚會上，直斥習近平是「黑幫老大」，指要他下台中國才有救。蔡霞昨在微信中回應，指很高興「與這個黑幫一樣的政黨徹底脫鈎」。

相關新聞：堅守原則 任教黨校陷焦慮

■蔡霞被開除黨籍和取消退休待遇。

現年67歲的蔡霞為中共中央黨校退休教授，。。。。。。。。。

蔡霞在微信回應事件，表示相信公道自在人心，同時感到很高興，「與這個黑幫一樣的政黨徹底脫鈎了！從此我歸隊了，回到民眾的行列裏」。。。。。。。。。。。

6月時一段據傳是蔡霞在一個紅二代聚會上講話的錄音在YouTube流傳，。。。。。。。。。

蔡霞昨晚亦發出錄音回應，。。。。。。。。。

曾力撐任志強 斥因言獲罪

另外，蔡霞也多次發文支持被指涉貪，遭開除黨籍及移送檢察機關的北京華遠集團原黨委副書記任志強。在上月一篇文章中，蔡霞指「因言獲罪株連九族必須終止」，斥中共羅織罪名迫害任志強，又把他兒子「留置」監察。中共中央黨校為培訓中共高中級領導幹部和馬克思主義理論幹部的最高學府，習近平2007年至2012年為該校校長。

睇this but all共產黨陷家剷